[極危險]如果D暴徒每人買一部航拍機送比暴大

佢地幾千部航拍機空投聖水魔法液咪好大鑊？千其唔好比佢地咁做。

無知一問 航拍機可以載到咁重嘅嘢咩

之前都試過

咁聖水可以小量 但魔法難啲啵 又要用玻璃樽又要點火

空投幾十個魔法液，再空投個火機落去

有火機冇打火火花咪又係點唔著
我都係鐘意火系弓箭手多啲

都得